三個字：自以為是 By:大台 與諜同謀

不解